有冇人買過防狼噴霧？

辣椒水

男人老狗防咩狼

守衛者

有心老強你
你都唔會拎得切出黎